男朋友又嫌棄我

拉

郁郁你老母啦

下。。。
好pk....

校隊男朋友嗰陣你話你個波好大喎

細波著衫有優勢 be positive

有無同理心㗎。。

我要fc左先

唔係吖，有兩個背脊幾好，其中一個仲有兩隻眼

咁躁做咩喎
你無得郁郁咩

即刻衝咗入洗手間哭啊唉

點cheque...

除你個bra睇下

屌HI D 嘢有咩好講, 你使唔使搬你尋晚食果碗飯嚟講下

推

我都係咁諗

屌你老母閪咪撚日日出廢post啦

前兩日先話男朋一個月要幾次
而家又話尋晚第一次

唔屌正契弟

你男朋友鍾意肥仔

吓....

咁我唯有拉

嗰個post有交代返已經分咗手

我都想有拉.....

你真係好人屎啊生

噚晚食意粉

屌你老母

笑西？

你d 膠post 多到我都認得你個名

我想拉你個拉拉

咁又開帖嚟描述下, 可能會比你尋晚屌HI單嘢更有樂趣,都講唔埋.

又開啲假膠po上熱門

你唔撳入嚟咪減低佢上熱門嘅機會率囉傻9=.=

又捉到你細波嘅證據

等我keep住mon你個po先

點解你成日咁多幻想

對住痴撚線港女唔使咁認真

同意

呵呵完之後郁郁

你都Ok認真下

咁你仲唔分手，佢都講到咁你有自尊應該走，佢當日溝你時佢就知你無架啦，咁佢當日又溝，呢啲男人唔會對你好，只要有下一個大波妹出現佢即走，建議你先走

m底

點解你成日上到熱門

差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

屌你個閪
如果你係巴 都仲覺得你毒到癲左好正常
如果你真係絲 你真係鳩得好撚正

Pr公司

我都唔知 成日擺我上台
連尼住係分化撚fced

善用不推文

佢PR公司

真係幾正

你真係痴撚線

你咁撚煩梗係嫌棄你啦

樓豬堅正
會喺床上扮豬叫

已報警

唔好咁隨便
人先要自重才獲得別人尊重

你2日前先話你條仔性慾強

已交代分咗手

呢個PR好廢

第一次郁郁
絲打高質 長據熱門

好仆街喎 但你係AA定點 試下飲下木瓜奶

Btw郁郁好好笑

依個p牌好廢

b~c

大家嘅肯定嚟💪🏻

得果幾十個cm都上

你咪柒啦因為依度感情台囉
[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

背熟先返來

點解你又上到熱門cls港女

攬住個熱門過世啦煩到

自拉十連 1/10

自拉十連 2/10

自拉十連 3/10

自拉十連 4/10

自拉十連 5/10

自拉十連 6/10

自拉十連 7/10

自拉十連 8/10

自拉十連 9/10

自拉十連 10/10

落咗未

拉
落
去

樓煮真係有心

笑死我

到底邊個on9發明十連要講自推十連同數住

熱到傻撚咗

郁你老母閪

極度懷疑樓主係男

會員 #196701 - 起大面架純 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (6)：
1 .拎爆眼FA 同 大肚婆 玩膠
2 .放負
3 .放負
4 .分化
5 .放負
6 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月6日反濫捕，抗威權集會

「文宣」

意見及舉報：

幫你拉下

你真係好人屎喇啊生

使乜咁鬼客氣

多謝你無當我condom

呢個真

郁郁😂😂😂😂😂😂

大家男人 唔怕喎

微乳好girlfriend able

我唔係講笑, 肥仔對波真係好揸過你

已經大過樓豬

連狗sp又葉門

食肥啲咪有肥仔波

。

男人帶咩bra

垃圾pr

又想博熱門

垃圾pr買薑絲ac玩分化

拉你老母

上到熱門係我本事見到你哋睇到個熱門咁重要就想笑

好

平胸叫女人咩

.

一陣男朋友變埋gay佬

一陣搞到人地變埋死gay佬

冇左熱門了

你繼續推啦

無所謂

你繼續拉我咪繼續推

一陣再返嚟

下

樓主，我來了

扮冇所謂

點解要一陣

我

愛

你當個個係你班熱門狗咁恨無熱門 定上咗真係有錢分啊？

樓

thx

你個ac買咗幾錢

斷咗

扮無所謂痴撚線

熱門狗真係個個被逼害妄想症

你男朋友日日上的屋企揸我肥仔波，又玩我枝波棍，你啲平胸港女收皮啦快啲

你打車輛打到口乾？

係

扮無所謂
想知上熱門有乜好處

你知道嗎，每多一個時事post上熱門， 共產黨就會受一分打擊

你估個個好似你咁想做attention seeker咩 扮曬唔在乎熱門 但第一句個comment已經叫唔好拉 想人幫手推 驚死人唔知你俾人嫌棄洗衫板 笑死

6 7月共產黨已經滅咗黨了

第一個comment唔係我喎

上個感情台都咁認真

叫人唔好拉=想上熱門=attention seeker
咁叫人推上熱門嗰啲係咩人cctai kol???

ps 唔好拉我post🙏🏻我已經好sad了

突然又話認真就輸

革命先鋒

依個係comment

冇開過po就係僵屍acct咩

你未買ac我已經講緊 都唔算突然了

開膠post就係pr咩

笑到我

只要成個熱門都係行動Post
場運動就會成功

建議可以扮狗引男朋友屌你 反正冇胸 差唔多 可能吸引到

咁唔會成功啦 連尼住個五毛話熱門唔會單一化啊

唔扮你

真

唔明點解好多港女都胸細? 但又唔見台灣係咁?
都唔知細個食乜野狗屎垃圾落肚 食埋d冇營養野 抵撚你死

講講下屈鳩左我去革命到 我覺得垃圾po係熱門想拉唔得？一定要係想行動po上熱門？

假

咁嬲

樓主對奶假的

樓煮是男定女

又屈埋我嬲

強烈要求連狗更改上熱門準則
只准許cctai嘅Post上熱門

係 見到你嬲到拍晒枱谷住谷住

係我老婆

bam晒其他台啦唔好煩

咪亂講

你個名

我個名無問題

係我阿媽

我先18歲

我有個幾好既精神科醫生

咁你仲唔快啲.............

26
又話大我3年呃我嘅
大足我5年喇

我唔係26=.=

青春真好

係但我都唔係26

我去做assigment先喇媽媽

唔係你媽媽

姨姨

出街被人叫啊妹

你地兩個個名好夾

我改名

啲阿婆咪會咁叫你

啲後生靚仔

我覺得巴打好可憐
一時又成日屙屎
一時又比呀哥索底褲
個男朋友高大靚仔但有成堆網上情人但又得一分鐘貨仔但見到巴打又嫌棄

真係好慘

你句後生靚仔出賣咗你了

我都後生

小人表示好愛細波
女朋友係初戀 6年了
只係佢唔識欣賞 唔好自卑吖ching

ching

WHY SO MANY ON9 POST

tradition
why so many on9 p

好慘 俾人咇咇完
郁郁又俾人嫌棄無揸揸
所以 推

我唔介意你個胸唔大
做我女朋友ok?

過尼姐姐呵返

遲到=.=

覺唔覺問人做女朋友ok好影響情緒

b 呵呵me

覺，最鄙視依啲人

咪抄我老公影響情緒

你老公who???

淫...

可摸耳做我阿媽

唔可以

做我牙妹ok?

老公 我今晚想要····

食宵夜？

男人戴咩 bra

想比你懲罰我

哥哥

牙妹

想睇你懲罰你老婆

點解

媽媽唔好唔要我

當笑片睇

我好後生ok

絕交

5巧嬲ok？

Okay👌🏻

想做樓主肉便器

仲有我阿媽米你又話為我好先鬧我

嗚嗚…媽媽…嗚嗚

巧大方^^

＝，＝乜料牙

咪認親認戚==

小妹好委屈

仔仔更委屈

嗚緊

唔似你

去死拉

最好是拉

典仙似。。

Gay

講真...

甘米好。。

ff女王

小氣

肓腸88

點解可以打甘大段野炎色自己中意搞機。。

我比你更大方

5國

你氣量唔夠感受唔到

貢算

😒

你依排幾點訓

我真係sd咗依兩個sticker俾我阿媽

朝早瞓...

收皮

慘慘過番工